公司無咗沖水

我宜家係公司 好撚急屎 但樓上爆水管 我地公司沖唔到水 請問用水桶沖廁 可唔可沖得走舊屎？

江湖規矩
沖唔到
食左佢

認真post

依家仲諗緊🤔？

叫呀姐搞

叫亞姐泥一齊度下

上樓上屙